東京 GALA湯澤滑雪場

小弟1月頭打算去GALA滑雪場
初次滑雪想有個教練教下咁
我google左 多數人都係去到先搵當地教練教
10000円全日
不過1月頭怕好多人
有無巴打有無得book定？

我一月都定左去越後湯沢同GALA玩下雪🤩都想知會唔會好多人要book

唔係響官網有條link可以book定？
如果去到搵唔到人教俾人屌到開花都似

1月去關西其中一個滑雪場

滑雪滑過一次真係番唔倒轉頭

點會，大把人咩都唔識係度玩
最緊要留番度係新手滑道就ok
利申：上年唔識滑走去gala玩

官網個個係有間叫Canyon既教滑雪 5000円1.5hrs
不過我上網見好多人都有話10000円包埋租雪具一天同車卷 不過我見親既都係walkin
想知道有無得book

我都怕一月好多人 見trip advisor有人話去到無哂位

怕多人就唔好去gala,要排隊咁滑雪

東京

巴打有無邊到推薦 有諗過輕井澤不過啲雪好似係人工 滑得就想滑下真雪 所以揀GALA

我理解係show JR pass 可以有優惠，大約 10000円=租雪具+服裝+車卷，但未計學費喎。

Canyon 講明係除咗有個教練，乜撚都唔包

What is not included?

You will need to arrange your own ski or snowboard equipment and lift tickets. It is important to wear waterproof clothing, a hat or helmet, gloves and goggles. All equipment can be rented when you arrive at GALA resort. Please arrive at least 1.5 hours before your lesson to arrange rental, purchase lift tickets and get changed.

我上網睇好似話個到都有依種套票買
Canyon 5000円 只有教學 但係有得book
滑雪場個個就10000円全包咁濟 但係我見親都係walkin

我係絲
gala因為係jR子公司同交通方便所以先咁出名多遊客去，1月去除左好南果D場，差不多全日本都有真雪滑，btw你係味一定搭jr先?

我睇youtube都見到你呢個優惠,不過係今年一月,唔知新一年有冇唔同

河絲打
又唔一定JR 其實只要方便就得 因為想朝早就開始 東京去既話唔想花太多時間

真雪 方便 有教練 依三樣都有就最好

宜家先十一月 未見有人報告返黎 佢個官網資料又唔多 唯有靠上年資料睇

Gala可以滑過去石打丸山

我12月尾會去 之前學過一次 都諗緊洗唔洗去到再搵人教

之前你都係去到先搵人教？

之前係跟d one day tour 同埋係泡菜學

聖誕節去 新手未滑過雪留名

呢個場都幾方便
個陣膽粗粗唔識滑租左單板去玩
玩到最後覺得人一世物一世乜都試下 上埋啲高手場
係咁仆街都覺得好好玩好開心
不過第二朝好似比人打左全身咁好酸痛

咁嚴重 ski 會唔會咁
仲諗住第一日上堂，第二日自己玩

我個次去唔識死上埋山玩初心者線 用左兩個鐘先轆到返落黎

但係真係好好玩

Gala 呢個場兩年前去過ski, 有條beginner 雪道幾長, 不過有d 位幾斜下, 要上堂先,就玩得開心

我都係諗住去兩日 睇下第一日可唔可以搵到教練
搵唔到就自己練返熟先

你可以試下去跑10km睇下第二日會唔會成身酸痛
滑雪仲要用埋你平時用唔到的肌肉

去過gala兩次玩snowboard
第一次係個度報course學全日
但我係事前book鬼佬教練一對一咁學
起碼溝通到先
如果係gala即場報名都係group course同日本教練為主
咁私人教練貴好多

唔仆街點學識
仆街再企番起身係一個好用既動作，普通人一定冇體力滑足一日，所以新手唔一定要買一日飛

有乜位置嘅肌肉值得操咗先，唔洗搞到成身酸痛

利申：跑開步加有練少少手臂

我覺得係大脾同小腿

一月中想去東京滑一日
但同行者唔想去
唔知有冇人會去 想搵個伴

新手

我第一次去玩板，的確係腳用力多
跑步都係跑，但玩板要用腳拉成個人起身
滑完一次已經無哂力

我都係一月中想去玩一日 第一次滑 你幾號去?

18-22

第一次一定要搵人教，唔好信d 人話自然會學識，仆到你痛到話唔玩都未學得識

諗住入去玩下新手場 玩下雪
會唔會即日無位？

我都玩搵伴一齊滑

四月尾去gala玩ski都係youtube自學

23號

留tg?

無人知有無得book ?

我12月尾去

上年去湯澤個乜嘢滑雪學校
有得揀中文教練
本身諗住係普通話
點知係香港人教練
不過冇10000yen 全日咁平
得兩個鐘定三個鐘
1對2教

我諗住16-18去 第一次滑
都想搵伴

係咪就咁walk in就得?